【火鳳撚】如果要拍火鳳燎原做電影，你會搵邊個演員拍？

我先～
燎原火 - 彭于晏
呂布 - 古天樂
司馬懿 - 謝霆鋒
關羽 - 黃秋生
張飛 - 甄子丹
曹操 - 梁家輝
張遼 - 張家輝
小孟 - 劉心悠
郭昂 - 杜汶澤
張雷 - 張建聲
劉備 - 劉德華
三船 - 姜皓文
賈詡 - 譚耀文
郭嘉 - 林峰

火鳳個種畫風同語境 唔好話真人 連動畫都未必整得出

呢個真

劍圍

所以我覺得渣渣輝先可以演到文遠

海大富

超高成本，分season拍都拍到既

真人講啲咁中二病既對話好難頂

人性已黑，天下已黑，救天下，反要殺盡天下

呂布我諗得金城武carry到

太瘦弱，搵佢做袁方或者八奇可能得

日本可能得
千𧘻唔好變支那啲3D柒動畫

變ed

耆英組~

燎原火 - 姜大衛
呂布 - 謝賢
司馬懿 - 石修
關羽 - 鄭少秋
張飛 - 洪金寶
曹操 - 秦沛
張遼 - 任達華
小孟 - 元秋
郭昂 - 曾志偉
張雷 - 元華
劉備 - 胡楓
三船 - 呂良偉
賈詡 - 曾光
郭嘉 - 鍾景輝

元秋

我諗過鮑姐，不過元秋會最好人選

鮑姐得耆露王睇

係，鮑姐咁忙唔好阻佢檔期

燎原火:鄭伊健
小孟:黎姿
郭昂:林曉峰
張雷:山寨家駒
劉禪:謝天華

大波嬅啦不如，二公子搵梁振英

古惑仔版

火鳳做過2套舞台劇

袁灃林做小孟個套？知有套舞台劇但未睇過

港漫真人化冇鄭伊健
此po已完